有咩書真係有「黃金屋」同「顏如玉」？

我先分享一本，已經 post 過無限次，所以唔評論

到你哋

你老母閪

屄中自有「黃金屋」，係人都知，你睇甘比就知啦

呢本好野黎

呢老母都好野比狗屌

做咩咁燥

買動物輸錢掛

你地點知架

美股插三百點無左四萬

我都俾投行狗 (大戶) 撚咗 1K

噚日諗住搏港股崩盤，入咗少少熊仔

今朝一見上證轉綠燈即 feel 到撚狗，即刻平倉

話時話美股好似得 Call Put

死緊仆街啦

Dow Jones 升喎

插多幾下到我跳

CLS，真係想再上

你個咩app

支那富途